點解香港咁少人帶omega?

隻moonwatch歐水2萬7有 想買黎玩下...

二手價唔靚

以前就維修做得差

反而大陸宣傳做得幾好大陸有兩班人暴發戶 農民就鍾意勞力士 大學生就鍾意奧米茄

屌 原來手動上鏈 不了乜能野年代

細個睇天氣報導

都會有omega廣告

Dream watch，好過公廁錶

想買呢隻 但個個屌我on9

50周年 moon watch幾靚 但太貴

太多款

幾撚有型

你幾歲呀？50幾？

25 想要陀飛輪

大家點睇Seamaster 300 driver

dark side 冇得頂

正野

同好，但希望有第二版改下個底

依家個底有咩唔好？

買陀飛輪 有錢買 RM 無錢買積家 屌你買OMEGA

推左成日 先多左唔夠10k 人
616 200萬人去晒邊
發覺吹水台既post 更新好快， 推幾下 過一陣就換晒新post

大家幫手 fb ig 度度都share 下

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得難看啊！

=====================================================
記住要去返email confirm your signature!!!!

兄弟爬山， 各位修行

dark side太大隻自己carry唔到
同埋好似top gun咁: 放係度好靚, 戴上手太黑

ps. 貴過standard moonwatch好多係主要原因

香港人唔單只要保值，帶完仲想升值㖭

咪又係睇時間

近排考慮緊入隻speedmaster 57, 自動機芯, 又透底, 個人認為型過moonwatch